攻頂 85行動時間表

黃大仙批咗嗱

通知書都無撚用既

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

巴士轉咗行動

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

推

已校鬧鐘出黃大仙